其實尋晚唔送頭又有效果 點解今日唔可以

唔係要每次都搞到有人比人拉先叫抗爭

人少你仲set road block 同引蛆射彈再拉人無分析

勇武都係時候承認之前有幾次戰略係要改善

aggar

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

唔送頭，但又要產生到聲音，點做？

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！

612 721 811